要逆轉現況，一定要打慘情牌

要大量傳媒進入理工報道慘況，令市民大眾同情，再對警方施壓！

推

Agree ，我真心覺得好過投降，live 直播慘況

你無撚野嘛

推呢個

收皮啦屌你老母 Condom啊？

突圍唔得就以退為進啦，既然班狗講明要你地投降，咁不如將計就計，將壓力射番去啲狗到

長春城圍困，要多d人報，引多d報道將兩件事拉埋來講。

block 得

又係5毛撚，仆街死啦快啲

善用起底

和理非各車站同商場跪地求人

而家呢個情況基本上無辦法突破重圍
頭先就拉左好多，而且有gear，好容易告得入

再一點，賭黑警唔敢衝入大學拉人

所以唯一的方法就是等
就算封鎖食水補給都要等
黑警如果敢封鎖食水補給，就係人道主義災難
通過輿論壓力逼黑警讓步

盡可能做live訪問入面嘅人，入面嘅人有有幾慘講到幾慘，我地就不斷spread開啲訪問報道！！

唔係咁睇，手足一個都唔可以死，但要有以死相搏既決心先有得同無恥政府鬥

推呀，推到poly 入面嘅手足睇睇諗諗

屌你老母啦
番狗屋啦阿sir

而加要打持久戰！！

另一邊，煲撚大文宣曾玉成講法，要求特赦

可以嘅話入面可以試下開個記者會

班藍畜已經笑撚到肚痛拍晒手啦

突然有個想法，
如果高舉雙手裸跑出Poly求救，
一來黑警冇得插贓，
二來俾傳媒影到身體係冇傷痕，避免遭受酷刑。

急召民間記者會，打悲情牌，報導入面既慘況，尤其1) 斷水斷糧 2) 受傷學生得唔到救援(呢點其實好嚴重，係戰爭罪行黎)，要求popo開路，否則犯下戰爭罪行。就算最後救不到手足，都要全世界見到黑警行為。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

認同

第一個你死先

都可以
但女仔點??

尋晚有人提出過.......................

Yes 打慘情牌
片又好 字又好 推上國際

果啲冇晒人性嘅唔好講啦，而家係人道危機，我相信人性本善

其實一直都好慘

其實係好慘....大班武裝恐怖份子挾持人質

普遍香港人都應該性善

收皮啦死仆街，你死咗我幫你登頭版啊屌你老母

仲唔夠慘？
藍絲點會逆轉

我屌你老母啦

重未夠慘咩

換便服，最好爛衫爛褲，報導時大家正在自行收拾地方。

我們都是留守第二家園的學生要求政府支援離開

要報道出黎，啲人先知架麻，而家啲傳媒正係影警民衝突係冇用架

邊個話逆轉藍絲？
咪轉移討論焦點

可以係入面影帝上身，有幾慘做到幾慘

push

有用！

裸跑新聞出到街？

YES

推！！

入面既手足可唔可搵安全非前線校舍地方，集合蒙面開記招做人道救援宣傳，然後將條片廣傳世界每一角落，推到上新聞，希望今晚有百萬人逼爆九龍🙏🙏🙏

5毛認證

721

一定要講到黑警，將班市民陷入人道危機，企圖用包圍方法殺害無辜市民

都話唔比記者入

等你死左掉你入去ok?

Push

開live?或者理大入面開記招?

同意, 要輿論壓力

屌你老母

圍魏救趙就係要所有手足去宿一呀!!!
魏(狗宿)先係班恐怖份子嘅春袋!!

呢種on9唔使理，直接block

我屌你老母, 第一個就死你先

五毛黎架 block柒佢就得

我相信入面嘅手足嘅發言，係最能打動香港市民同埋最有號召力！

就你啦好嘛 死你一個就夠

入面既人一定要以人質自居
只要被廣泛報道成警犬挾持人質佢地壓力會變大

開記招指出，入面仍有不少一般學生、平民及員工，鑒於昨日警方反口覆舌在不同出口圍捕，因而不敢離開校園而決定留守，但同時入面食物、水、醫療用品嚴重不足，要求警方讓路畀食物、水同醫療用品既物資車入，令入面不會發生嚴重人道危機

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

手足搵間房收埋自己 控制傳媒
然後等良心傳媒運藥運食物

Blocked

抗爭者可以主動同傳媒講解慘況同處景

推！

推呀，和理非都可以救人架

收皮啦你老母 你出嚟死唔好

呢啲時候要善用香港人嘅同情心，藍屍除外

Sir 第一粒核彈係你

block左佢十九幾世了

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

，

屌你老母你死先

一個都唔可以死爭取到獨立委員會，但爭取唔到五大訴求

你去死先thx

推呀推呀

開記招？

開記招呀

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

收聲啦屌你老母

推到理大手足睇到

推呢個 唸唔到其他辦法啦

來吧

要死都係你全家死

你做第一同唯一一個啦
一個都不能少

人道危機一定要消清楚楚比世人睇到，一定要煲大佢

Show Blocked User - 太空空氣清新機

就你去死啦 屌你個老母

仲死唔夠人？

已經好L慘

DLLM 點只十零個

推呀，勇武變身做留守校園平民，唔好咁易畀人告入

人道救援 推

認同嘅話請幫推，推到理大手足見到呀！！

agger

你去死畀我去整核彈好唔好？

記者請做野

而家仲未夠慘？
而家仲未夠渲染？

而家出黎叫緊去Poly救學生！你知唔知！

屌你 手足條命唔係俾你當文宣

慘要比人見到先得架，得自己知冇用

你覺得佢地到今時今日仲會怕仲會介意有輿論壓力嗎？

reuters

你們是學生最後的希望

傻撚左啊 屌你老母

直播

你小心有報應

你都CLS!不如你去死

搵靚女求國際社會可憐 吸引白人狗公 有冇人講得下英文

直播會唔會切走個畫面？

傳媒淨係報警民衝突係冇用架，要用其他畫面去衝擊班香港人嘅同情心

之前有手足提議，係天台寫大字求救

手牽手出來投降 剎佢地一個措手不及吧

一係你去死 我幫你籌錢登報

一齊唱美國國歌

做啲出位野啦 直播全世界都睇到 話係popo逼成咁既！

On9

班藍絲就係想我地死呀！

如果唔介意輿論壓力早就衝入去拉人

5 毛現身 大家記得要一齊舉報 佢

連登有舉報5毛功能㗎

你死全家我幫你文宣到全世界都知好無

棄裝轉型 攪絕食抗議

參考621圍狗總，鬥力唔得就鬥智

今次你地好難會打到慘情牌

而家係你地癱瘓紅隧>燒左人地個站>有人黎清石仔俾你地凶>迫到克警要出手>你地拒捕要燒左紅磡同理大

成件事和理非基本上無參與過 完全無故事可以justify 到你地做既野

你地今次理大輸左架啦 差在輸幾多 你地再唔move on只會愈輸愈多

一定要渲染到正義唔係差佬果邊！！

仲唔夠慘呀依家
要點先夠呀

Agree, 其實被中大果次就應該，可惜用黎暏路，即刻乜都輸哂

你死啦仆街

屌你都on99

唔明點解無人咁做
上網寫字求救效果弱好多
以多次經驗
入面情況肯定無想像咁嚴重
(但利申唔認為唔需要救)
只係想做好宣傳等更多人行出來
多次經驗話比大家知好難寫幾隻字就會有百萬人出來

鼓勵人衝出去送頭？

所以咪要傳媒渲染，同埋人道危機係第二件事，係警方做成

you first

只是博黑警唔敢衝入大學拉人

你宜家去死先
我幫你做核彈文宣

您死先囉屌您老母 咁口響

Dllm啦 你死夠架啦

已經冇可能突圍，依家唯有以慘痛嘅人道危機，引起國際壓力，逼退班狗

唔好意思，睇來夜晚可能衝入去

推呀

我屌，5個月，咁多手足

知唔知咩叫事實
3毛曱甴返曱甴乸閪啦

要以退為進呀！！

ON撚鳩, 捉你去死唔好?

AGREE

渲染都要有故事 班議員唔會死錯人
721 831個個都衝出黎死咬 今次呢？
因為今次好明顯地係純破壞 克警亦一開始都無出手由你地玩 你地唔明白火燒紅磡站條橋個畫面係幾震撼 而你地就係燒橋果個

已經死左咁多人了

唔好比佢默默無聞

唔清楚，但除咗本地主流媒體之外，
仲有好多外媒、網媒影住
純粹9up，不喜隨便屌

紅十字會入左去

同意，對警方武力強大，硬碰、逃跑都試咗三次，試下以退為進，打人道災難牌

燒橋係防止班狗進攻
呢個講法普遍應該接受

其實衰啲講句
要夠慘情就一齊寫遺書比國際睇
如果不幸真係清場死左
希望國際可以點對待強國
要將強國同自由嘅生死連成一線
先可以保護到自己係唔衝出去嘅情況下保命
就係最後係被捕都唔夠膽殺

著條底囉

理大既手足其實已經衰左架啦 叫人去救佢地先係送頭
衰左就係衰左 但而家個畫面其實好核突
一開始口口聲聲話預左俾人捉 而家就怕到咁
如果光明正大傳媒前叫住口號同表明唔會自殺自首搏未來可能會特赦好過啦

只要spin到個起因係林鄭同警方迫成就ok，同埋香港人普遍只會理會啲人有幾慘，而唔會理會班人之前做過啲乜，同埋你可以講到入面係大量無辜市民被禁錮

推吖，講智慧講齊心，唔夠我地強，即刻開 live ，即刻宣布香港進入人道危機，同不同政界人仕開live，打慘情

橫掂，出唔到去，乜都試下

而家啲狗做嘅野係趕盡殺絕呀你明唔明，唔係之前做過燒橋就可以理所當然咁比人趕盡殺絕呀

互相share channel，必定引起外界注意

手足知啫 其他人點會知
個畫面都全世界睇住 個principle 係犯法就要接受法律制裁 你地犯法理論上係要彰顯法律既不公允
而家呢個畫面 政府大條道理加強武力啦

不如博黑警唔敢衝入大學捉人
換曬學生裝溫書
食物同水點都可以挨一陣

執法還執法，人道危機還人道危機，你明未？

我好明白點解佢地咁做 但你地都要接納唔同意見
其實你睇班議員已經知道大局已定

我係借個位quote喳 唔係話你

呢個時刻仲靠議員

無錯，要有名有姓咁出街，埋大手足，記住，民意係我地呢邊

其實救poly仲有一個方法

蘋果做緊野

poly 入面既想辦法拍條求救片先
7月1入立會都係因為有個小妹妹接受立場姐姐訪問先有咁多人支持
你地係入面應該做哂類似既野
咁樣先可以搶返道德高地

叫路透社開live,一個手足講下自己既story,心路歷程等等有咁煸情得煸情,有咁悽慘得咁悽慘等冚世界睇下港共政府有幾咁邪惡,點樣逼害學生.

訪問家長，同入面嘅學生，做呼應

有咩人道危機？如果入面手足個個都反抗唔到就話啫
今次一次又一次咁勇武咁出黎想走 又狂玩火魔
佢地已經錯失左人道危機最好既時間啦

手足自己拍d片流出先啦

推吖

呢樣野好重要
入面手足快d做

會唔會有d人唔係示威者
真係路過被trap住啊？

佢地唔會死錯人 如果佢地睇到可行性 一早已經好似721 831咁衝出黎拎光環啦

唔好衝，唔好特圍

醫護都唔夠人，白車入唔到執，咁都唔係危機，你冇野吓話

都on9 班議員幾時有用過，全部都廢柴

同意

其實今次有好多中立撚已經被中共文宣獅鳥片/阻住出入 洗腦
好多人樂得見到警察清返紅隧。。。

破壞係反政權，5大訴求，缺一不可

推吖，人道危機

悲情牌要試

轉載多啲，長春圍城的歷史

屌你老母臭化系啊

講到去死咁輕鬆 不如你黎呀？

蘋果記者試吓搵唔搵到果個家長嘅兩個女做訪問，要快呀

一個都不能死

外國手兄，幫手集會，集中宣傳

Pish

唔準死吖

陳女士

你全家死哂 老母條屍仲比狗屌埋

就黎迫到手足跳樓啦

好多人等緊d片決定行動
越慘越多人出來

中大果時就係一班學生頑強反抗 佢地無做太多過激既事
今次理大勇武勇到上晒腦 無數次神出火魔基本上理大紅磡站都燒晒 你叫佢地出黎扮慘？
同殺左人之後扮有精神病想脫罪有咩分別？咪當人傻啦
咁做只會令件事更差

聽聲個家長似係某雙胞胎YOUTUBER的媽媽

五毛comment都咁激動

本身封路已經印象不好
好難搵同情

只能靠真手足

大家唔好放棄，香港人，救人
齊心就是力量

係都你死先啦屌

記住保護好自己,盡量唔好暴露身分.
呢個世界好多左膠,我地要相信左膠既力量.
正義係可以戰勝邪惡.學生係被逼害.被逼留守學校.
集中一個地方出片或者live,聚人流同人氣,咁先至可以make到noise.

你啲警察手足咪死幾十隻囉

你去死唔好？

持久戰不利
廁所沒人洗
碗又沒人洗

好快投降

中大火焰箭，唔過激？
你睇黎係關心死物人士，示威者條命連個紅磡站都唔值，同應該冇乜野好傾

而家入面個個面對10年嘅暴動罪呀，同你應該冇乜野好傾

蘋果做得好，就係要呢啲

蘋果live 緊。。。

家長幫左手

而個畫面 真係對我地好有用

開記招話好多人受傷。好慘

同狗講道理真係好辛苦

我都關心大家 我唔想再有咁多人送頭
你地要認清個現實 中大人係俾人攻時出火 理大呢？
無啦啦燒左人地個收費亭 人地黎執石就兇人 呢一切已經注定左個結局

唔好再鼓勵人送頭啦move on啦

快啲搵埋入面嘅示威者做訪問，快呀，要另校內校外做呼應

我開多左個post講
大家得閒可以幫手推下

黑狗射催淚彈入理工先架，你訓左幾耐呀

傳媒唔會入 琴晚出嚟已經當戰犯咁出嚟

文宣要做

但唔係而家

佢地記者都拉
點入

有啲記者本身你理大入面呀

政治立場已經定晒 唔再有中立 唔再有民意變化 ok？

你要向國際求救

入面poly人 請live
一齊retweet YouTube同 facebook

呢個真係要 班傻仔唔想付出

入面手足請盡快開live呀

明明星期六日講過無數次要走 之後呢？
太偏執對件事唔會好

都係
但唔知走左未
同埋慘情牌twitter有，冇人fb share

檢討唔洗依家做住先
依家首要任務係救手足

唔好糾結係點解唔走呢個問題到啦，而家最重要係諗點樣幫到入面嘅手足呀

國際線講英文
要道德感召和理非今晚出要講中文

可唔可以喊下啊？
女仔喊係無敵

記者由尋晚起只可以一換一咁入poly

你應該死第一個

而家有班學生家長係尖東條橋下面元氣個位坐緊！
蘋果直播緊
如果召集多d 人尤其家長去應該有群眾壓力

蘋果live 緊！！
快d 睇下

蘋果live 有家長靜坐緊

蘋果快啲搵poly入面嘅手足做live

you die first

有冇方法reach到poly入面既手足？

我明白
只係件事發展到呢個地步根本就無可能全身而退 克警明顯理大入面班人就要食硬 邊個去尖東就捉多幾多得幾多 佢條防線無可能會有空位俾人走到
要個demage減到最少既只有光明正大表明身份換番街坊衫自首 表明自己唔會自殺 咁克警先有可能唔會帶左佢地唔知去邊同被消失

理大手足要咁樣沖身呀屌

屌 人道左5個月 邊撚個黎幫手？

炸紅十字Facebook

幫手推埋呢個
推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?